法唔法國港囡真係落後全世界？

其他地方既囡視做愛 扑野 或一夜情都係
何等閒事 合則來 不合則去
分開後毋須感情掛牽
簡單啲講
睇岩有需要 咪執番劑 好撚閒
是不是

以正常角度全世界咩女仔其實冇分別，只有鐘意同唔鐘意夾唔夾，港唔港女有咩關係？

意思係 土生土長 既港女比較保守思想

港女係對住你保守

好

覺，不過港男一樣
大家都係垃圾

港男有女送到埋口多數食喎

對本地人保守但對強國人或其他地方嘅人唔會保守，因為人地玩法唔同，所以港女只係對港男西啫其他地區冇效